電腦mon求意見

Budget $500-1000
下圖係打算買，想問下各位巴絲有冇更好推薦

得咁少錢 預左比班電莖撚屌你咁少錢學人買mon

畀多1千 買個144hz mon 啦 真係唔同.

moon買2手算啦
用8,9年都唔會壞

唔玩fps, 60hz夠用

我都搵過，但好似冇咩好二手mon

22 吋 何苦呢 師主

有無portable monitor 推薦